香港有七百萬人，點解搵個女朋友都咁難

地球嘅錢有唔知幾多萬萬萬億 點解搵錢咁難

你要求高 係咪豬扒你都啱先？

因為............
一個女仔會鐘意金城武
十個女仔都會鐘意金城武
百個女仔又係會鐘意金城武......

所以700萬個女仔都係會簡金城武 唔會簡你

錢至少點都搵到一萬幾千
女朋友真係1個都無

全世界有560萬億
你賺到一萬幾千，俾盡你當你二萬，都只係佔世界嘅280億分之一
而全世界得70億人
70億乘280億分之一即係4分1
所以你得4分1個女朋友，即係冇

因為有一半係男人。
而女人當中未夠12歲同更年以上既佔左一半。

而盲既女性人數再少d

不過巴打都唔好太傷心，年終都有唔少盲既話遇到渣男。你耐心等下啦

你懷住搵女朋友去追人會fail
你要俾到個女仔知 本身自己對拍拖無咩渴望 係見到佢先激發左

越急越唔可以表現急
人地當你狗公純粹想搵女洩慾就gg

轉gay

重要係女人得35億
者係得八分之一個女朋友

主動啲
識人唔好有目的
唔好溝唔到就下一個
咁嘅心態好難有
話唔定日久生情呢

死毒撚咪又係只鍾意靚女

條件低既你唔要 條件高既唔要你

利申：我

睇你想要咩條件既另一半者

我有個女仔fd 性格好好 係同樣中下 同肥 , 所以一直都無人溝。 直至有個人唔介意佢既缺點

香港有七百萬人，但係唔係七百萬都係女

點解要係女人？

點解要揾女朋友？揾男朋友仲幸福今日我中出佢 聽日佢中出我

過咗30都係a0就搵唔到㗎啦好似我咁

但有數據話香港後生女人口多過後生男喎.

就連男都鍾意金城武
Gay都冇得你搞

幾時先搵到真愛

自己做自己女朋友(偽娘)

7百萬又點
你表白1次既勇氣都冇